有冇人有養蜥蜴？ 救命

點解蜥蜴個箱周圍都有d一粒粒既昆蟲既

片入面有其中幾粒 佢地周圍爬 點解決

唔知係咪蜥蜴個箱果條沈木整出黎

無養蜥蜴
唔知嗰幾粒係乜嚟
樓主有無打算救咗隻蜥蜴出嚟先
用其他盒養住先
之後再慢慢查嗰幾粒係乜嘢蟲嚟

蛇蝨？

點先會有？

野生個體
你隻野 咩品種蜥蜴？

綠鬣蜥

但我都係養左幾個月先有 佢1歲幾

係咪痾左屎冇清潔吸引烏蠅仔呀?

唔似係烏蠅仔 我有清架

ZOOMED有除虱液 幾見效

想搵源頭

有木有底材有食物有屎就有濕氣，就自然會有蟲，
就算煮熟晒都一樣有出面既蟲會捐入去生蛋，
怕就勤d換同清潔